突發！個天都為警察而流淚

你班傻閪次次撐警集會都落咁大雨真係笑死人咩，慢慢撐啦